WFH仲衰過正常返工

對上果次上頭命令wfh 要日日早會點名，又要交帶今日有咩做，即係要諗野比人做，老細又為咗要有功課交，日日打10幾次電話黎傾野，其實做得仲夜過正常返工

前一日要諗定第二日有咩做
Server要咩無咩乜都重新scan過晒

WFH先正wo

日日瞓撚到 9點幾差唔多10點起身
之後開機 扮online
覺得重攰再恰多一陣
差唔多11 點落街食個早餐
食咗差唔多半個鐘就返屋企
Send 咗幾個email
之後有啲眼瞓又恰多陣
到差唔多2 點幾可能有啲肚餓
就落街食晏/下午茶
睇住班豬食到趕頭趕尾
自己就懶懶閑飲埋杯奶茶
食完嘢之後去行一陣家睇下嘢 鬆一鬆個肚
到4 點幾就番返屋企做埋剩低啲手尾
到6 點鐘準時熄機offline 收工

以為到退休先享受到嘅生活 原來WFH 都做到
人生真是可笑

我之前公司試過分team WFH
唔撚明點解個個都唔使拎嘢返去做
到我喺屋企老細係咁搵我send嘢畀我做
死都唔畀喺office 嗰啲人做